今日天氣轉涼，各位手腳著左幾多件衫出門

細佬我：

橙
得一個人理

唔好貼我出黎

bp>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>apunk

benzema>>>>>>>>>>morata

點睇AOA惠晶